★其實FBI有冇在支那執法的權力？

平時又話佢地可以全球執法？

想知

中國是獨立於全球之外

可以嚟香港拉你

支那咁大單 CP ，佢地冇反應？

Where?

有顏色果單

我淨係知中國人全世界無所不在

邊敢去

秘密就可以

但如果係光明正大既，要同執法部門通報

全球？
大陸得北韓都唔得啦